世事豈能盡如人意 但求無愧於心

就算聽日成功阻到嘅機會得1%都好(可能都無) 我都會罷
可能效益真係好低 唔會阻到 會送頭
但係我嘅角度 有機會煩到共產黨嘅我想去試 想去做
我就係想話比佢聽我唔撚妥佢
我真係好撚憎共產黨
寧願做隻煩鳩烏蠅嬲鳩住佢令佢覺得煩係咁拍鳩我
好過做隻縮頭烏龜咁等比佢一棍毆撚死先後悔早知做d事
雖然做烏龜等佢毆落嚟果下有機會咬撚到佢 但可能到時又會有變數
既然係咁 我會選擇做個煩膠先

講真 聽日有乜鳩可以做 都未知
be water講咗成年 大家都識執生
就算聽日結果唔係所期望嘅 第日望返起碼唔會後悔自己當日無出力 無愧於心

聽日見
命運共同體
和你抗爭
我很愉快

係endgame㗎喇 唔同嘅係我地永遠都唔會知邊一個可能性先係正確 唯有大家一齊努力去試 當然都要留住條命
先可以一齊見證

獨立思考 審時度勢
記住自己目標係乜 完成/發現唔能夠做到 咪退一退先
大丈夫能屈能伸

風險一定有
但人無事先做到世界冠軍